夾Netflix plan

有冇巴打有興趣
93蚊/4

一人23蚊一個月
276蚊一年

有意留tg

夾乜燃，而家免費1個月--free/$1/$5/$30

而家揾人夾都幾好揾

93蚊都夾 唔好睇啦